搬左新屋電視插線問題

有冇巴打幫到手 新屋個tv插頭 同依加個電視插頭唔岩咁點算

出去買個轉插囉

早排我屋企執位，電視線唔夠長，禽日先去左鴨記買左個線駁線插

電視插有分公頭同乸頭，即係插人同被插
你牆果度係乸黎
我唔知你用咩頭啦你去鴨記買個轉插就得（一邊係你個頭一邊係公頭）